屋企地下好多番梘 就快跌死我

屋企地下好多番梘 就快跌死我
如果烏低身執 又驚隻狗會搞我屎忽 點算好